[月經] 最經典既角色之死？

我先舉一個例子

等睇自來也

寧次

悟空

Hunter會長

一定係烈海王
無撚啦啦死鳩左

之前已經斷左腳
仲要死得咁撚柒

誠哥當年咁死好撚震撼

聖石小子個殛克

幽助都好經典 一出場就死

修茲

路飛啊哥

呢個真係魔禁超炮系列最震撼既一個角色之死

邊一話,點解冇咩印象

狛枝凪斗

無限比菲利殺死

我都冇印象

呢個係我最難接受......愛花

自來也

天元突破 大哥

竟然冇鼬！？

矢吹丈

自來也之死

應該好少人睇呢套野

無duck輸

L

柯朵莉

呢個畫風好似有d印象
個故事係咪講主角有異能而且可以分比人
然後想發動政變

自殺島黎

咁我應該係記錯同一個作者第二套

自殺島d角色樣撞到痴線 路人都算啦
點知真係重要角色來

未聞花名 めんま

馬神彈

要睇埋加拿大字幕版

雷奧
"次"吹丈

我毀滅了世界 又創造了世界

沒有被殺的覺悟，就沒有殺戮的資格

zero冇死

自殺島
幾好睇
不過出得慢無追到
原來最後

呢套係？

Rave 聖石小子

鐵拳浪子

依個明明有睇過但唔知點解對佢點死完全冇印象
淨係記得佢阿哥好似係妹控

仲以為妖尾黎

想問ching係邊一集 睇過妖尾但未見過尼一集 感激

係聖石小子 妖尾個作者既作品

幅圖loop得太多次
睇到厭

之前上網睇到作者後尾話其實佢無死
唔知係咪真

呢個真係睇到喊左

力石徹

大劍，微笑的迪妮莎

個時真係估唔到會死主角

西薩！

Ace

一定係飲茶死最經典

呢個唔係主角嚟咩？
之前追過一排之後無追

lock on lock on lock on lock on

你又記唔記得邊套戲?

007

聖石小子真心正

魯魯修

三日月

佢份死炸

講親依套垃圾都係得依一頁 唔講以為成套漫畫都係得一頁

我覺得個尾收得唔太好

竟然冇人貼...

渣馬車衣著太華麗

小將

王利

當年睇到喊

Lockon

當以為所有嘢告一段落
終於happy ending嗰陣......

鋼煉嘅古利得/貪婪/Greed之死

表面上佢係花花公子，好lavish，想獲得全球財富，貪圖全世界啲錢。

但實際上佢嘅目標係獲得真正嘅滿足，快樂同以及幸福，簡單黎講就係心靈富有。（物質富有其實佢已經達到）

最關心人地嘅又係佢，最大公無私嘅又係佢。係愛德華兄弟打到最後關頭，佢唔想自己同姚麟俾父親大人吸食。

古利得就捨身取義，毀咗自己身體嘅賢者之石，自己自殺死咗，消失殆盡。

我覺得古利得都幾可惜，呢個先係人類嘅本性

睇到喊哂

日向寧次一定係最經典死得on9之一

巴麻美學姐

唔經典，但好鍾意睇呢套，唔知而家仲有無人識

個個都淨係識貼殛克

嗰陣睇到呢度已經想喊
揭返前幾頁見到ELLE失咗憶都記得席巴個名就爆喊出黎

聖石真係好好睇
都唔明點解妖尾可以咁垃圾

艾斯世界第一！！

七武士 菊次郎

雖然只係茄喱啡 不過為左保護地球同els同歸於盡嗰下再配埋首歌真係好深刻

jojo唔記得第幾季
發現dio識時間停止果條友
仲有火佬無啦啦死左

個個唔係殛克就席巴
我最心痛雷娜

聖石堅好睇過妖尾好那多

魔術師一去不返

太耐唔記得，係咪果隻武士機械人 ？

席巴世界第一
60年呀

自殺島

鐵血的孤兒

席巴唔係唔慘
但次次都冇人提雷娜

漫畫已經感動

如果係動畫加BGM實喊死 可惜得一季

反而妖尾完左仲有得出

Btw人地叫花京院

好多令人懷念既角色

大總統

有人講...冇人貼
當年睇到真係喊出黎

貼張冷門的

提督

依個都經典啦

冷門野
有冇人知係邊套漫畫

軍雞？

算唔算經典

呢三個奸角真係好難先殺得死

AEU 嗰件2000次男？

臭作

喊到仆街

應該係熊仔

會長呢？

自殺島？

如果冇記錯
好似仲話出獄定咩帶老母去食牛扒

唔係
熊叔個仔
第2季做不孝子隊死自己老豆
ova就因為救地球而自爆

巫師獸

冇人講佐為

咁耐都無人貼ff7
仲話經典

又提學姐

自殺島
識貨

佢一早死左啦

路人甲竟然由第一集到劇場版都見到佢

真係好難對龍珠正派人物嘅死有感覺
個個最後都一定會復活

王小龍

死極都死唔去果個直程去到ova都仲唔洗死

等緊人講艾斯條死傻鳩

係軍雞啊
最後果幾話真係估唔到佢會死
雖然成個故事中間有d古怪
但係好難得有個主角係由頭黑到落尾
死果陣佢執返黎隻狗即刻衝出去吠
忍唔住眼濕濕
一個殺人犯
為左自己啊妹做鴨
打黑拳
就係想自己啊妹有好生活
醫返好自己啊妹

嗰件直頭係人生大贏家

gantz打千手個陣,岸本惠,加藤

福田

老界王神都冇人提？

大飛

死剩種
垃圾

童年 懂嗎？

再見螢火蟲？

係呀

七武士

呢套真係大個左都唔敢睇返

海虎2

地獄

呢個真係 果時睇到真係屌出聲

二哥，生蕃叔

果時先知二號機有牙

L 大哥

凱

機動戰艦？

沒有你的四月

唔出名嘅得唔得

本野叫懲役339，真心好好睇

Lockon lockon lockon lockon

火鳳 陳宮

落雨了

殺老師

シィィザーーァァァッ！！！

梅莉都係好重要既角色嚟

大哥

超撚正

MADAO

經典在死咗冇人care, 得主角理

成套嘢都係用荒謬去突顯黑暗面

配埋色士風個段bgm真係無得輸

終於有人提

足足9頁都無人提

Q又爆多次頭

大哥都無

仲講 我地有生之年，睇唔睇到劇場被個結局都未知呀

比起全職獵人機會大好大多

不作完人

熊仔洗白好感動

妖尾 烏路提亞
身世已經夠可憐，直情可以用天意弄人黎形容
好唔客易諗好點樣續罪，過自己嘅人生
後面捨生取義用成條先可以時間倒流一分鐘。
佢阿媽因保護格雷而死，佢都一樣

喊撚左睇到

師匠

第一次睇果時本來死左都冇咩特別

哈囉係咁叫lockon lockon 就喊撚左

佐為 但佢算唔算係死

仲有佢 喊到豬頭咁

死一次有乜咁巴閉，碌葛集集死，屌打晒你地

老是常出現

千年前就係

係

呂布不忠不孝, 是天譴!

易風

紅眼機甲兵

魂環

Foxy down嘅卡卡西之死

L 夜神月

都戇撚鳩, 步天同易風都為死而死咁, 睇到把鬼火

伊莉雅同征服王分別畀金閃閃殺死

孔慈死嗰陣雲師兄抱住條屍慘啲喎

呢套好睇
少年犯之七人

岡崎汐

西撒！！！！！！！！！

佐為呢下算唔算死

呢個係最抵死嘅經典

計抵死一定係呢一邊 唔知會畀人玩幾多年

#頭鉄華団

明仔
同火雞佬

咩黎

伊基

仲要俾粉南分屍

識野

巴打識貨 自殺島 愈認識生命嘅珍貴 愈唔想死人 但愈唔記得生命嘅脆弱

明月照尖東

阿實死個下感染力仲勁過阿良死

你講個套應該係神鬼一族/神鬼帝國?

當年第一次接觸ff系列就係呢一隻，心情低落左一排

唔玩到結局都唔知會sad ending
仲要傻更更咁嘗試係最後一關抵抗班無限復活既bots

dq11

變左合成獸啫，冇死到

屌你老母

無閑
無佢既死唔會出到超西

傷疤人已將佢送左去天堂

飲你老母茶呀大陸仔 返鄉下飲蒙牛啦你